工程界冇行scheme A既工友最近點

成日話要行scheme A先考到牌
行得scheme 就要留係一間公司兩至三年
好聽就可以學哂咁多飯野
實際上學d乜都係受工作內容所限
一時唔覺意開左scheme
就要硬食 drop左冇得再開咁濟
有冇工友唔順氣冇開scheme?

我冇行scheme,由sub仔做起，之後轉番做consultant, 加埋大約做左10年，考埋牌~

大把人無行scheme考到啦

其實係咪d公司攞黎呃9 Fresh grad架

搵錢至上啦

條路會唔會難行好多?

可唔可以分享多d

我讀完BS HD, 之後出嚟做嘢，再報D degree, master part time 讀，超辛苦 ，如果你有得行scheme,最好行.....

當年交埋form比hkie,就批前打電話取消